有冇人覺得自己好打過曹星如???

講真
只要打擂台個時走位走多D
好似拳皇阿里D蝴蝶步
再加上我咁多年睇刃牙同埋拳願既經驗
真係未必冇得打

人地一拳收你皮

佢咁細件我驚我一拳打到佢入ICU

睇刃牙真係好有用

睇刃牙啲扑性佬就話體重既差距is絕對
但係點解刃牙又可以突破到

比兩把劍我
乜都得啦

達哥

有血統

半部以藏勁定宮本武藏

小廁狼

宮本勁好多

識鬼鏖就贏梗

佢呢個磅數正常人真係一拳一件

不過到最後佢會贏點數

我用鍵盤都打暈佢啦

輕鬆ko佢啦

如果睇就有用嘅 我睇完保特都跑到9秒9啦
唔係話吹奏曹星如 但人地衰極都叫做職業拳手
btw 我係咪認真左

我諗操開拳而又重磅佢好多嘅人要打低佢唔難

同磅數香港地佢應該無敵

之前網上有條佢出道前同個低磅過佢既泰拳仔打(淨打拳)
佢俾人打到拳証要嗌停救佢

同磅數好難打得贏既
但係佢超蠅量級
你搵個180磅+ 有練過下拳既同佢抽,
不過記住要KO佢, 否則計點數佢一定贏

你幾磅?又係瘦毒撚?